https://t.me/glansera

Если ты настолько преисполнился в своём сознании, что вышел за его пределы и окунулся в нирвану, так сказать, познал чистую гармонию, освободился от чувств бренных, всего этого ненужного материального, несущественного и несуществующего в подлинной истине бытия, которую ты безусловно понял и постиг, потому что наконец-то наладил связь со Вселенной, слился с первозданным таинственным Космосом, то следующий шаг, который ты должен сделать на благо цивилизации, этих бедных людей, бегающих в колесе сансары, непросветлённых, иррациональных, бесуспешных в попытках жить в мире с этим миром, стать чистым душой своей и вырваться из бесконечного цикла реинкарнаций, всё, что ты можешь сделать для них как творец, как гений априори высшего порядка, это скинуть косарь на карту 1111 1111 1111 1111... он тебе всё равно вроде не нужен.